比舊清潔膠搞到咁可以點搞

痴唔返走

好臭

你個鍵盤幾靚

將個keyboard扲去洗衣機洗就Ok

參考熊本熊筆袋巴打個post

挑起佢地拎去洗吧啦

繼熊本熊筆袋後假清潔膠再次遺害人間

拆鍵帽出嚟睇下啲軸有無事，無事嘅話換鍵帽就得

又話清潔，越整越衰

軸有事嘅話你就係時候升級鍵盤喇

買多舊膠再黐多次

幾蚊淘寶貨

終於抹返窮淨

made in china

本身就唔應該用嚟整機械鍵盤

打機鍵盤

點知姐

樓豬迷賓

迷皇迷james

抵啦

一睇笑左

睇錯俾蓋清搞

下一次買正版嘢啦

點知正版係點，我都係電腦舖買